［團結］修正版：請連登同意，給勇武的支持與配合

見到胡志偉個po，好多人讚成，為避免呢個氣氛會令勇武擔心又再出現種種問題，無論之後係點

請各位同意以下

1. 重點！任何情況，大家唔衝都要幫手屌走/拉走——》左膠人鏈《——

2. 絕不篤灰
3. 絕不講鬼
4. 絕不向勇武使用暴力達到和平想法
5. 絕不強行拆走勇武裝備/物資
6. 任何情況先商量，絕不互相指責
7. 禁止「大局為重論」「比位人入論」
8. 勇武應先保護自身安全及脫險（幫忙救人）

團結！不勸！不阻！

利申：我發夢夢到，又無份參與，個人不支持抗爭活動，亦不建議市民參與。

推

Pish

好

唔好意思 咩係逗號？

逗號

， ，，，，

要問返洪本雄巴打...張圖佢放...

分化撚

On，9，賣港，正，人渣

加油！btw 啲圖好靚

唔敢衝但又想出一分力？請團結凝聚力量

---
依法辦事，保衛人權，守護民眾
---
凝聚每個微小力量，召集有勇有謀既義士
無論你係咩人，你既能力總有一樣我地係需要既
---
香港民眾防衛隊
Hong Kong Civil Defence Force
加入:
---
Telegram 聯絡:
Telegram 資訊:
Instagram:

我中文差，第4 up乜9

4. 絕不向勇武使用暴力達到和平想法

解說：係古時，好多非勇武既和平野餐朋友，為左維持和平既野餐運動，係會突然變得超兇猛，拉鳩勇武落台，甚至打鳩d勇武，希望唔好搞散個野餐運動。

簡單講，雨傘我睇電視見過，和理非會為左維持和平，不惜保護黑警，打鳩d勇武。所以勇武最怕既，唔係比黑警打，係比和平既自己人打（我幻想係咁）

明白

真

呢個年代仲有人鏈咁柒架咩，雖然防範於未然